[有圖] 左定右?

右for sure

左
右

Ask fat c

右無得輸

等睇啲人話揀左係青頭
我覺得右好柒

屌

咁大波著衫唔靚

左 個樣靚好多

唔通平胸會著衫好睇

放心 如果你楝左邊 肥絲會問你點解唔楝右邊

model都平胸㗎啦

左有d 似我ex
揀右

左邊緊啲 右邊多水啲

第一發右 二三發左very good

右邊咁撚柒又肥
我底諗啲硬食算啦左邊你地分

我揀左

左

利申青頭

走啦你...呢到唔係比你用黎捽碟

右,

右多d

左邊帶出街見人 右邊返屋企砌
結論 我全部要晒

右邊

左邊禮拜六日.右邊一至五.

左邊屌骨、右邊啪啪聲

所以啲model咪柒㗎囉

model平胸，係因為唔想啲人focus係身材到，而唔係大波就會著得唔靚
唔識就唔好衝出黎柒

左

右！ 肉地 無敵

長遠黎講 一定係右

右邊對波岩岩好

左又白又令又高d我揀左
等睇比人話我青頭

Model平胸係會人注意件杉唔係條女度
因大胸就係唔著杉靚

你宜家簡件杉定簡條女

樣靚襟睇
24-7望住都得

閪唔可以成日屌

右肯定深啡大餅

經驗話比我知右邊

右邊人到中年發福就撲街

處男會揀左, 屌過閪一定揀右

but, why not both?

右右右右右！！雙飛都唔要 淨係要右！

右邊條車呔腰 送去非洲餓佢幾個月 就岩！

我向左走向右走膠

右 for sure

Why not both?

一定係右

好少個比數咬得咁緊

幾平均下

一路屌左邊 一路搓右邊

左邊 個樣好正

有聲

左 吸手波 中上樣

右 巨無霸 中等樣

我選左

我揀左右邊

左邊個樣靚好多，望落又乾淨，我會揀左邊

利申:唔係青頭

右面下面脹卜卜

右邊齋睇相已經覺得佢多水

右

左邊合撚 右邊狗仔

真心,兩年前我會揀左,依家揀右

一次性，左
長期，右

講好屌一定係右邊

右邊冇得輸

最勢均力敵既一次投票

左防守型右進攻型

加上塊閪漲卜卜多水多汁
右

右 微肥好正

有無人知呢兩條女係咩水? google image search 都揾唔到,只係得日文版,左定右

右完勝啦⋯⋯

右邊一定好屌好多 個身材又淫

左樣右身

樓主係咪講緊後面左定右

我全都要

1343 vs 12xx 呢度太多青頭

少有見到咁多人投票

why not both

點會唔係揀右

左邊磨牙

右
中意肉地

拍拖左
啪啪右

係....好誇張....

通常都一面倒多....

果然連登係青頭比較多

屌 login多幾個AC負皮先

識揀一定係夏天左邊 冬天右邊

連登青頭依然領先

右邊條腰嘅線條靚過左邊,瘦少少仲正

好少可正負評追到咁貼

揀左邊果D一係青頭,一係中小學雞

右 左廋左小小

一定係右
右嗰個正得嚟重要係M女
左邊嗰個個樣太撚串, 相比之下不了
利申 要求雙飛

其實左完全唔算平

講咁耐都未有名

右邊，可以同佢一齊做運動減少少，perfect!

ig:princejoyce

好撚煩 玩咁多次都玩到爛晒啦

名呢

1877 Vs 1812
咁貼

右邊一定係淫西黎

本來仲貼......